[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

由11月區選開始就決定有票必投、寸土必爭、唔放棄任一條贏嘅戰綫嘅你，點解喺6月之後，就再唔想諗立法會戰綫點贏嘅？

係咪因為國安法生效咗，你覺得喺議會入面點抗爭都無用、爭取唔到五大訴求被落實呢？

如果你咁諗，你已經墜入咗共產黨嘅圈套，共產黨至所以喺呢個時間實施國安法，係想將選舉氣氛降温同等你覺得立法會過半冇用

的而且確，國安法係恐嚇緊想透過拉布/否決財政預算案以迫使政府落實五大訴求嘅參選人，令佢哋被DQ，搞到好多人覺得香港冇喇、35+過到都冇機會實現到五大訴求同去放棄立法會選舉戰綫

係，五大訴求喺呢刻真係好難透過立法會戰綫被落實，但35+真係成功嘅話，我哋可以唔駛再拉布，直接否決唔係“香港人優先”嘅議案，從而阻止香港赤化，eg否決大大小小“中國人優先”嘅議案同撥款，35+齊心嘅話，喺唔駛拉布嘅情況下所有新嘅親中社團大樓、跨境通道、口岸全部都起唔到，大陸人優先、優惠待遇嘅政策隨即被否決

有啲人可能會話，咁諗會唔會太天真吖？你覺得過半之後，政府唔會DQ我哋陣營嘅人？冇用喇、冇用喇

我真係屌曬啲咁諗嘅人吖！之前又話唔放棄任何戰綫，依家話有風險就唔做，咁乜戰綫都有風險咖啦，依家用合法嘅方式去做，落街投個票你都唔肯？非親中派喺特區議會未試過過半數，唔試又點知唔得，唔過半又點阻止到香港赤化？政府DQ人係佢嘅問題，至少我哋做好咗自己、後悔先 依家嘅狀況似2015、2016年，政府喺傘運失敗之後大潑無力感，等我哋做返港豬，不理世事、唔去抗爭 如果我哋唔三思，揀放棄立會戰綫，到頭來只會重蹈2016年光復立法會失敗嘅覆轍

仲有，你諗吓已犧牲自己嘅手足，你覺得佢哋會想我哋贏定輸，想見到我哋盡咗力但失敗定乜都唔理等直接失敗，我哋冇出過力打呢條戰綫，真係對得住佢哋咩？

有啲人仲話肺炎再爆發，落街投票不了
香港人因為怕肺炎喺二月開始縮，取消咗唔少集會同遊行，結果三月就換嚟政府打壓、以疫限聚
如果我哋再因為少少零聲個案而縮，打壓必然進一步咁嚟，到時連渣都冇

就算35+實現唔到五大訴求，都要阻止香港進一步赤化
7.11/ 7.12 票站見

投票都驚？ 我就一定投

7.11-12 投票師召喚

push

7.11/ 7.12 票站見
個人覺得35+已經唔係唯一目標，初選係選民意代表同做國際線

國際會睇我哋嘅選舉結果而去決定幫我哋幾多 711/712票站要人吖

表現反抗意志

票站見，吾咁話有咩用，但冇理由投張票都吾做。

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

仲五大訴求

不論走定留
711一定投

五大訴求都未實現到嘅話，更難嘅訴求仲點可能實現

今次係難得冇篩選又可以喺本地投票嘅全民選舉

推
711 712 票站見

記得有本土投本土 超區推王百羽上去

當年好多人都講「我想投6號梁天琦架，不過今次投左關鍵一席楊岳橋先」現實係以後無得再投

今次初選，就用選票將我地嘅聲音推俾全香港聽，好嗎？

推推推

唔好放棄任何戰線

唔講都唔知今個星期就投票
我諗出面大把人唔知

好簡單
投票當遊行
表達大家反抗嘅民意
希望當日見到奇跡

咁要話俾你身邊所有人知

ig都冇人share

我明呀

無諗過唔投。

投票！

推post！投票！

完全冇人share，個個淨係講肺炎

推

之前一日六十單都試過
依家先九單
咁零聲，都仲咁膽心

有得投就一定要投

另外一定要投 涂謹申
佢係年資最高嘅現任議員，如果佢出唔到，就會再出現白頭佬事件

佢真係好有經驗但佢係白鴿嘅人

初選

借位 九東嘅睇睇

/ / 過去兩次初選論壇，皆於室內舉辦，而且互動元素欠奉，公眾不得入場參與，坦言與當初論壇原旨南轅北轍。有見及此，民間論壇籌委會決定自行舉辦民間論壇，一為提供平台予候選人直面群眾、面對街坊，透過雙方砥礪切磋、互通有無，讓代議士更能了解群眾所想，群眾也更能分享心中期許；二為九龍東初選造勢，讓更多街坊了解初選理念和操作方法，希望能增加初選認受性。

可惜，活動自籌辦開始便遭到各方阻撓，亦有政壇中人遊說候選人「自行考慮參加與否」。民間論壇籌委會已經竭力平衡活動的互動性和風險，希望能把活動風險減至最低的前提下，提供平台予候選人和群眾對話，包括呼籲在場人士尊重論壇，不要呼叫口號，以及增加人員控制秩序，提防帶風叫口號者。但是，胡志偉、譚文豪、施德來三位候選人在考慮公開活動風險下，決定不出席本次公民論壇；而黃之鋒則因同日有重要公務而無暇出席。籌委會認為只有兩位候選人的論壇與最初目標相距甚遠，無奈取消本次論壇。籌委會對李嘉達、譚得志兩位願意出席的候選人深表尊重、對黃之峰承諾抽空出席，但因公眾繁忙而無奈拒絕表示諒解並尊重。更對一眾期待公民論壇的市民失望，在此致以萬分歉意/ /

投票！
唔該唔好驚到連咁溫和嘅表態都唔敢做

唔可以所有都如你所願，要有取捨，其他人唔理，佢嘅年資一定要留，另外財委會佢有做野架。鄺俊宇許智峯都係白鴿，唔好一竹篙打一船人

但我手上得一票

其實我咁講都係因為見到樓上嗰個建議投票有問題，所以先出聲，希望有人好似你咁睇到，希望唔好再發生白頭佬事件，其他人都冇所謂，但係一定要保涂謹申，我都只係睇大局，對佢其實冇特別喜好

今次要OMDB還

召喚長龍

推咗再睇

有冇用都要做咗先知

Push

唔理有冇用 做左先啦

投票gogogo

Bump

一定有用
至少唔會好似上兩屆咁
太多同陣營嘅人出搞到互相界票、失利

冇錯 寸土不讓

有票都唔撚投 九月唔通unun腳等死啊
拉哂成家出黎投！

聽日見

推！！！

推呀, 咩都話冇用, 不如一開始咩都唔好做?

唔放過任何發聲/表態嘅機會
唔會無用
就睇吓傳統泛民
食老本仲有幾多票

Pushhhh

Pishhhhh

已投，幫pish
太陽開始落山喇，要落街投票鳥